科興first blood

【最新】一名72歲男子於官涌體育館接種科興疫苗後出現心悸，送往伊利沙伯醫院，現時情況穩定

情況穩定

怎樣還沒死

絕對係抵撚死

假消息
國貨是是最安全的

去到就死

死呀死呀快啲死

真係可惜咁都攞唔到錢

首名二百五十萬獲獎者

250萬第一個

諗起依個post

fatfat了

置之死地而後生
支那五億萬年文化精髓

屌 係BO 佢就好啦 本來都就死

呢家多250萬仆街

可能本身就死順便去自殺

就算死左 政府話 死因唔係因為疫苗 而係本身有隱性病患
我估佢會咁樣吹

老貓打左未

有長期病，唔關疫苗事，無得賠

同收成期保險狗一樣咁仆街

啱啱死咗個